2011来了。所以来个总结。

   2010晃眼就过去了，还好老妈还是一样年轻，外婆仍然健康，朋友工作依旧顺利，至于我，我还是老样子，只是成熟了少许。        放假的最后一天我打开存放照片的文件夹，翻看这一年来拍下的无数张照片，顿时感觉原来一年时间真的可以让人成长不少，整理了这一年在博客发过的照片，一次性发出来，最下面的图是2010年1月拍的，稚气未脱的感觉。还有好多好多的照片我没放上来，太多太多，这篇小小的博文无法容纳，2011我希望能进步能更大，祝福天下善良的人们，能在新的一年找到你们的目标找到你们的希望。        新年快乐。        链接：  